100萬人 一人叫多一個冇去既fd去 就有200萬

塞爆港島呀

1 + 1 = 3

成功叫咗

上

我都拉多左7個人去

應該話佢地本身都想今次去

加油

第一次行，想問下今日搭咩交通工具去比較好？

鐵

上次自己一個出，個grp完全冇人出
今日起碼有8個會出黎

本身我一個去
依家我叫多左4個平時唔出既去

上次遊行去咗深圳嘅細佬今次都去

第一次行
想問應該係咩站出 個起點係邊

就係咁簡單

香港加油

毒撚冇朋友

上呀屌佢老母 黑衣人蒲頭

毒l冇朋友

都盡力係d group到呼籲

病左,唔係都會去

天后站a出口呀屌你

維園呀

真係因為有烈士引起更多人回應

願英靈永在
守護每一位為公義為自由付出既同伴

Fd話怕暈唔出嚟，屌唔屌鳩佢好

屌佢老母喇 義士死都唔怕 怕暈？